[Web][206]尼奧寵物Neopets! 尼臭萬年

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲！除了養寵物，還有許多小遊戲可以玩哦！
現在就加入尼奧世界吧！簡單、快捷，而且完全免費

以尼奧寵物為主軸，延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標:
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動
↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到
「限量版寵物」詳情:
其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):

左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值200k~300k(20萬~30萬)

右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值200k~300(20萬~30萬)

使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

儲錢篇

每日必按

顧名思義,同我每日入去曬啲Link佢

搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略:

股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理
"只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值架喇"
職業介紹所

上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link

玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
拍賣行

成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇
點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠

改變寵物顏色的方法，有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈
(6)特別方法

例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族):
藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷
(2)使用蛻變藥水 (變色及變族):
機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐
(3)使用變形藥水 (變色及變族):
巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬
(4)使用實驗室 (變色或變族，有時加能力):
集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後，免費到彩虹池上色
詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:

*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩"
詳情:請自行探究

練寵篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品
以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值？
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館

學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校

學費: 魔符石

特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校

學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門
而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書

寵物能力加成表

戰鬥篇
萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法
部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右:
Flask of Liquid Fire(攻8-14icon)、Scroll of Ultranova(攻9.8icon)、Parasol of Unfortunate Demise(防4.4-8icon，光100%防禦)、Magical Healing Potion(回15血/一場一次)
總計: 5k(5千)

正常出門裝備

左至右:
Turned Tooth(攻13-22icon)、Downsize!(全屬性50%防禦/一場一次)、Altadorian Swordbreaker(攻5icon，物理100%防禦)、Cursed Elixir of Neovia(回40血/不會溢補/一場一次)
總計: 500k(50萬)

高手破門裝備

左至右:
Shuriken(50%機會凍結對手，50%作出14icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、Randomly Firing Freeze Ray(50%機會凍結對手，50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)、Potion of Healing(回90-300血/不會溢補/一場一次/沒有限制攜帶一件)
總計: 5m(500萬)

老手爆門裝備

左至右:
Sword of Lameness(25%作出攻11-20icon，37.5%作出攻12icon，12.5%回100%血，12.5%凍結，12.5%沒有任何效果)、Wand of the Dark Faerie(攻20.9-29icon，光75%反射，血量不足25%時回25%血)、
Illusens Staff(攻13.6-16icon，暗100%防禦，有條件下光75%反射，血量不足20%時回20%血)、Thyoras Tear(全屬性100%防禦/一場一次)、Leaded Elemental Vial(回100%血/一場一次)、Freezing Potion(100%凍結/凍結後暫時消失/凍結武器限制攜帶一件)
總計: 165m(1億6500萬)

神手無價裝備

左至右:
Super Attack Pea(攻32icon)、Faerie Slingshot(攻4.3-62icon)、
Rod of Dark Nova(攻4icon，火&暗100%防禦，回6-60血，產生3個黑暗新星)、
Moehog Skull(攻15icon，防10icon，100%凍結/一場一次)
總計: 一粒豆已經一億，話左窮人玩唔起架啦

外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon，全屬性100%防禦/多次使用)、
Darigans Orb(攻25icon，100%凍結/多次使用)
總計:GM都未必有

*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

延伸閱讀

英文攻略網站:

價格查詢網站:

競技場詳細攻略網站:

尼奧寵物討論區縮寫大全:

尼奧寵物孤兒網

補充區

*補充一下, 咩叫競技場icon*
icon係競技場最基本既攻守設定
分攻同防
重得荒謬的戰錘 可以打出 3草 3空氣 3物理 的icon
如果對手有防具 例如樹葉盾，防 5草 5水 3物理 icon
咁你打人就得返 3空氣 icon
再跟返個表睇你幾多力量 再乘返 就係實際傷害(建基於雙方的攻擊和防禦是在同一個階級)

就好似咁 場戰鬥有攻擊 防禦 回血
總之icon愈多愈勁 不過亦有例外 因為有d icon比較難防 例如火
“neomail 講中文會亂碼 個問題咁多年都無解決 要轉日文見睇到”
By: 獨領生活
------------------------------------------------
*被遺忘的海灘*

集齊9張"被遺忘的海灘藏寶圖片段"先入得
好平 新手容易中 海盜特雷蛋 or 魔力海盜狂妄龍絨毛玩具
------------------------------------------------
物品易脫手= ETS = Easy To Sell
物品難脫手= HTS = Hard To Sell
------------------------------------------------
Amnesia獨家製作 雪球整理

NeoQuest I & 絨毛玩具大亨攻略

By: 李起光

*以上所有攻略由"慢魔麼三世"巴打整合制作,特別嗚謝眾巴絲協助。*
*所有攻略不得私自轉載及投稿尼奧時報*
*最後更新:16-3-2019*

唔記得改特雷蛋同狂妄龍藥水只值10萬

好彩me冇買

今朝又見到件44m wodf
買貴20m之餘
望一望個bank 原來我又夠錢買了

pdss好似升緊
有64k貨

唯一一隻我有嘅
6k only

留名

冇左cupcake我隻寵得3600HP上唔到4000

居然仲有人開新POST

慘，冇得食cupcake
上星期先知道有cupcake training喱樣嘢

好溫馨呀

今期方尖石塔戰場勝率 （08-04-2019更新）
參考：

Brute Squad 25%
Seekers 28%
Thieves Guild 46%

報名：

好耐冇揀陣

咩係cupcake

Bank Bribery

100k interest

有Bank Bribery就200k+

尼臭萬年

好想J靚嘅尼臭畫

2019 Festival of Neggs 開始咗喇
登記:
Jellyneo攻略:

Festival of Neggs
Daily Dare

可以喺你隻寵物生日當日去佢個pet lookup度攞其中一款：
Starry Blue Birthday Cupcake (食完 defence +5)
Starry Pink Birthday Cupcake (食完 health +5)/
Starry Yellow Birthday Cupcake (食完 strength +5)
而家限咗每隻寵物每年淨係可以食一個

好似無見

新手留名

終於餵夠75隻

有人得閒負皮晒啲回覆真係好得意

恭喜

咪就係，點解會咁得閒

我10幾年前個ac之前無神神比佢lock左 然後就拎唔返了 好想入返去睇下

試下腥張ticket畀佢哋啦，同佢講話你都冇做啲咩嘢就畀佢哋froze咗，然後畀喱堆嘢佢：

-List any and all other email addresses that have been attached to this account. This includes the email address used to create it. Also please list which ones you still have access to. It is strongly recommended to update the password(s) as well just in case they may have been compromised

-List your NC purchasing history - just dates and amounts will be necessary - not items bought with the NC. IF you used PayPal, log into your account and click on History - you can then click on the calendars to select all transactions during a specific period. And if you had over ten transactions, please list at least five - the older the better. There is no need to search prior to 2007. Again, all I need are specific amounts of NC purchased and their corresponding dates. If you did not use PayPal, then you will need to check your credit card history. I am asking for this information so I can be sure I am communicating with the person who not only created this account, but also spent the money to purchase this NC

-Identify where the account was created. If in the US, list the city and state. If outside the US, provide the city and country. Nothing more detailed than that.

Also please make sure to include the exact registered date of birth on the account.

不過要畀啲耐性，我上年等咗三個月佢先覆我

好 thanks

send完過幾日喺Facebook inbox追問可以加速

佢真係好可愛
又要入黎睇 又要逐一腐皮
唔鍾意又專登入黎睇 咩心態

之前其實都有send ticket比佢 但佢都係唔比番個account我 明明生日email嗰啲我都記得佢都話唔啱 個account都13年咁就冇左

不過其實我個ac比佢frozen應該係因為我用左朋友部腦入自己ac 但唔明點解咁都要比人凍結account

咁慘
試下send多次畀佢解釋下囉，反正都冇嘢好輸
喺clraik討論區見到有個人，佢用真錢買咗隻UC，畀TNT凍結咗，唔知點解都可以俾佢搲到個account返嚟：

我再試下啦 冇既話可能都要放手

呢條友都好出名下
事蹟多到數唔到

想聽故仔

有一排條友想要uc fae ixi
係咁同周圍講係佢dream pet
嗰陣佢得一隻爛名公廁uc baby kougra
周圍underoffer人地啲uc 死lur爛lur
咁好彩有條友consider佢隻垃圾baby kou
明明人地只係consider
點知佢就用人地隻uc. 走去offer第2個人隻uc fae ixi
fae ixi條友accept 左 佢就問都唔問就send transfer 想換人地隻寵再換隻fae ixi
然後中間條友梗係唔gur 但見佢咁想要fae ixi就好好人咁accept左
事後同條友講番咁樣其實唔啱規矩
點知完全覺得自己冇問題 應份咁款

去到最尾因為佢個名太臭加上個個都認得隻uc fae ixi
有一日佢convert左隻uc再掉鬼埋
再周圍同人乞多隻uc fae ixi

事蹟2

嗰陣ice bori未係公廁
有人有隻ice bori 本身拎出黎ufa
然後嗰陣條友無啦啦嘅dream pet就變左ice bori
又走去lur人地隻ice bori
人地又好天真咁信左佢
條友就事後懶大方送自己個ffq出黎

隔唔夠一個星期之後
條友就拎隻ice bori出黎uft
啲人認得佢咪話佢
結果條友又光明正大咁話 佢係用ffq公平交易
拎出黎uft冇問題

而家好多人做生意都係咁

我都想乞寵 有冇uc grey eyrie比我乞下

pc版成日都有花生食

岩岩用7m買左Pirate Captains Cutlass

下個目標係買咩

你學下條友試下可能好快就係PC board乞到隻番黎

Infamous cherry

AC都入唔返，email又俾人hack埋
我把鬼影盾

Ghostkersword

靚抽

問客服可唔可以畀返個2005年frozen左既ac我 唔知成唔成功呢

05年既話你要睇吓個acc仲喺唔喺到

想玩返 但唔係停左更新喇咩

唔試又點知

中文唔更
就有手機版

英文仲有不斷更新

出手機版？

yes

有無人知呢種情況有無救，無玩幾年，一log in就是驚嚇野，send 左email 出左個ticket

等幾個月啦

You reel in your line and get...

Shiny Sloth Head!

點拎

唔是釣魚咩?

Spring Art exchange
Jed

係釣魚

10幾年冇玩呢排玩返留個名

事隔14年，依兩日Easter login返玩左一陣
第1頁見到黑暗新星魔杖喺神手裝到
真係咩？琴晚search過下35k左右有貨，定講緊第二把

想買啲勁裝，除左第一頁果啲仲有冇
不過我比盡得1m
藍色燙石已經係我最勁果套防禦裝

Turned Tooth x2

頂 講左幾年 幾時先有
出個m.neopets都好吖

我覺得會係今年內

手機連地圖都load唔到 又懶開電腦

生日快樂

sese射

射射

差d無左個ac
無啦啦話pw唔岩lock左我
好彩fb log in 到

如果唔係而家唔開電腦，我諗我都有興趣玩返
嗰陣日打夜打個neoquest，打到書都唔溫升唔到中學

仲有冇其他

入咗錢tap n go先發現gbc sale完咗

Ghostkerbomb唔再係推薦裝備?

我電腦window 7,
我用chrome, firefox同ie 都load唔到NP d game 同 一D flash

你要有enable到flash

謝謝, 原來真係咁

好偉大

如果做垃圾文員就可以繼續瘋狂玩尼臭

做垃圾尼臭文員

my future

如果想喺smugglers cove買到野有冇攻略

Smugglers Cover冇野賣好多年啦

即係除左去trade post揾，果到賣既野唔會再出貨？

唔會
就算係以前有貨果時都係出一次唔會再出

而家仲有邊幾間舖值得一直f5等值錢野出貨

Kauvara's Magic Shop

Shells, Coins, Stamps

所以要搵啲興趣

終於

TPEG
(profile) 68 76 +8 5,000 75,000 380,000 +406.67%

唔玩尼奧

隻股票長期徘徊係70-80左右
唔上唔落

十年前挽緊，依家login要生日日期（唔記得左

基本上要重玩, 我重玩過至少2次, 第1個account都被delete, 第2個acc被freeze

試下send ticket去尼臭，同佢講話你唔記得個生日日期

巴打你搞咩咁慘

第2個acc寵, DosDiosas
我都曾經send email 問唔記得birth date

原來我重玩咗3次, 即係4個ACC.
剛剛搵返1個, 隻寵名好靚

官方冇回應我
不過我搵翻生日日期
用左非官方方法去搵(之前尼奧比人hack 帳號洩漏）

不過啲item大部分/全部都？？？？

重玩過4次 被尼臭frozen過3次的路過

重玩過2次only

大家點賺錢？ 玩遊戲慢慢儲？

依度多數人RS
玩Food Club同股票 仲有連續登入是常識吧
睇第一頁

我email, birth date都唔記得, 點搵acc好?

250LV係忍者訓練緊, 實驗室射低我2LV,
然後升返250LV,係神秘學校話我係另一邊訓練緊, 忍者學校又唔開門俾我, SHIT

1.有冇username （冇就寵物名再去尼奧搵user)
2.幾時開始挽 （應該2013年10月前）

之後符合以上條件

好多舊人重玩
2個14年ac here
不過好普通，成副身家加加埋得2m
最勁隻寵都係得43lv，真心想知而家有咩好啲既裝
Check過jelly發覺唔過10萬果啲9成都無乜料到

睇番205個post我搵到張Mystery Island Aishas Stamp郵票

你都好悶下

你上面問咪有巴打答咗你

睇咗200幾個post

睇下第一頁啦 啲老屎忽好好咁整合咗

黑歷史不堪回首

好似比錯左sor
Google搵:

[member]同一時間!, 我都搵到, DL緊, 希望搵到我第2ACC
[/memeber]

已經買左2把，係幾好
不過想再up grade上去
最初頭玩已經好想買攻擊碗豆，可惜

我得一粒

Granny呢.....

Granny唔見咗

好正，今年係用近藤麻理惠嘅怦然心動人生整理魔法
好撚鍾意斷捨離，好興奮呀

咁樣捐法好慢wo大佬

係童年呀⋯⋯唉

係，捐咗一陣已幾冇曬心機

捐垃圾捐到個SERVER勁慢

佢哋禁咗㩒十次'I Don't Need It'個glitch，迫人作弊啫

唔敢Cheat

今年cc算有良心 list哂有咩perk可以換
舊年d人玩到幾十萬point跟手見到perk shot屌到飛起

都係冇嘢想換
我一日都冇100k interest

個”Can I Keep It” perk聽落好伏

會唔會係album item

我迷失在.* 這場_×°寵物遊戲°°°×

妖好想做尼臭intern
雖然依家嗰度都做得幾開心

唔記得main冇泉水用

... and he changes colour to Mutant!!

玩翻日日係度Ghoul Catchers

成日唔記得咗自己玩到第幾次

浸蛇？

我習慣記住幾錢 之後唔玩其他尼奧野 出左50k 之後先繼續

大家每日平均花幾多時間玩尼臭?

1min

1粒都1億

原來打太空場真係會跌機械新奇蛋

我都想要溫柔嘅哥哥

Charity Corner 延長至5月27號
賣Sticky Snowballs幫補家計

琴日無啦啦勁想玩，但點解啲遊戲全部玩唔到

enable左flash未

贈你尼臭post經典圖

入唔到Neo Zine

Chrome 係唔係load唔到flash

.

咩嚟㗎？

又廢青盃

好多fan art

好彩你提一提，差啲唔記得sign-up

大腦樹的任務, 愈解愈貴, 正常? 太貴的, 要Skip?

冇得做廢青

印象中係
利申：勁耐冇玩尼臭

當然唔係 愈貴 獎勵就愈好
利申：勁耐冇玩尼臭

唔係淨係為咗排名同獎盃咩

有冇人聽日繼續喺屋企玩尼臭

shame on you.

最緊要今晚去觀星同聽朝去野餐就OK喇

老母有個玩左好多年既account 比人hack左 send email去support都無人理

試下喺佢哋個Facebook Page度問下，可能會快啲

我試下 因為係我教佢玩電腦佢就開始玩 養埋我地全家係入面 10以上

10 年

ok

聽日要返工不了
利申：機構under社署 認同應以服務對象利益優先
除非啲仔全部都罷課

我聽日都要返工，但係而家都去咗金鐘觀星

欣賞

養全家好sweet

真係被hack?

尼奧依啲垃圾game都好多人hack的

買完武器, 但又冇以前大戰爭打, 好似冇乜用

arm a

係咩嚟？

啱呀

睇醫生，唔知係咪天氣，或唔夠睡，我不適

啱啱玩噃冇耐，想知𠵱家有啲咩喺ETS㗎？
同咩RS多貴野而且ETS？

而家應該collectibles (stamps, shells...) 最ETS

Codestone

係 而家每日打晒BD已經可以收工

舊ac完全冇練過隻寵，打唔入

10年前已經無玩....乜仲有咩？

2 new avatars

玩尼奧

比尼奧玩

幾時同我打

賣得未

仔細老公嫩 不了

賣

頂而家阿塔都選唔到team

說好的在家玩尼奧

我問有冇人會啫

困左通宵仲要拆

好似上唔到

RIP \|/
1999-2019

我最期待的畫面出現了.jpg

上到喎

隻neopet mobile game好似賺唔到錢？

Congratulations, you guessed it right! Here is your prize for correctly predicting SenorMalo as the Star Player of Round 4.

Same here

幾年前無啦啦俾人凍結
support從不回信
十幾年account
屌佢老母

login返咪冇事?

一時得, 一時唔得

Login就話account凍結
叫你有事找support
原因都無個

因為見到呢個post而玩返
估唔到仲入得返個ac

有無uc

uc?

舊版寵 冇得著衫嗰種

冇啊 其實以前都唔係好識玩
小朋友玩下 唔係好有研究
得呢啲寵 睇返覺得好搞笑

以前我啲寵着嘅衫都係差唔多style

Ac名：

identity_xxxyyyy

xxx係三個字嘅名第一個字母
yyyy係出世年份

2003定2004年開始玩
三年前耐無入 去倒數聖誕日曆拎完野就ban咗

話用戶名privacy問題
十幾年先ban 屌你老母

呢個名又真係老尷左少少

屌 小學個陣開ac嘛
寵名叫baby456852xxx

These Neofriends are currently online!

你cheating？

唔算嘅

By the way, 張圖好好笑

好笑先share下 當R水吹

username?

幾時GBC Sell

100nc我不如買精靈曲奇

You know nothing

想買都冇得買 NC 4月放到依家

惡ga

點可以玩到身家過億

agger

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上太空搞生意，地球已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張科硫墩直通車飛，就400蚊，再去尼奧市中心買1000蚊立體咸書，同佢講大量買打個折，應該買到50本以上，要買精靈同太空站滾豆的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上科硫墩你手上仲有100蚊，去買包尼奧可樂硬糖5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假可樂幣，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包可樂硬糖出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣立體咸書好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭太空的士入城，搵佢講既地方。然後搵間咖啡座買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真可樂幣，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。科硫墩人最憎虛擬寵物太空站人，原住民又媚外，你d精靈同太空站滾豆立體咸書勁好賣。d立體咸書唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一本賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假可樂幣唱番晒出去。
賣完50本，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張虛擬寵物高鐵飛坐去4號軌道太空站，用現金收購就黎執既廠，再請宇宙滾豆孤兒造名牌太空武器當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎尼奧世界準備買殼股上市。
上市後洗人去尼奧討論區做假新聞，話你間野挖到地下有魔符石，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比尼奧世界醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7版廣告支持捉外掛同起新地圖，等尼奧世界政府頒大獎盃比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係精靈仙境發生，你捐會副身家上去，然後係搖錢樹執垃圾比尼奧世界傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做財主。
做財主後你有得選舉尼奧世界既城主，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵弗蘭克斯洛斯博士，佢係科硫墩前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾宇宙太空站當年毀滅所有的尼奧寵物和尼奧世界既激情，結果拉佢自己既軍隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為尼奧世界既城主同太空站站長，去到呢步，唔洗再講啦...

好得意

Mt. Terror第一
早知打到21

廢青盃 不了

廢青盃有點換咩好

時間就是金錢

好掛住以前打plot，一個個謎題去解，然後等佢成個星期update再解，最後打battle 拎點數換禮物

今日我上線有呢個Theme

係 而家啲event唔好玩

Ching 生日快樂

有啲點諗唔到換咩好

換書/stamp

得stamp有用

咁嘅垃圾ac竟然有人hack

omg！突然發現尼個post 好開心
最近又玩返
小學中學個陣玩得好勁，連開左7，8個account
但而家全部入唔返

send 過幾次email 比support team 無覆過我
有無人知佢地係咪已經唔做
我而家搞到要重新開ac重新玩

有無人換開寵
發覺而家市道同六七年前好唔同
基本上無人再trade draik 同 krawk 已經好似好唔值錢
以前我就有玩開英文版 以前都話一隻WN painted draik/krawk 就已經換到UC
而家英文版基本上真係圍內UC換UC

比人hack咗

棄坑了 練BD都懶

無啦啦比人改左pw入唔到
reset 入番去又冇唔見野

點樣reset我email左無人理我

首先要你個ac個email仲用得

用得呀 佢自動回覆比個個reference number我 但無跟進我

有個位forgot pw
打完ac咪會send email 比條link比你 噤完咪可以reset

但我無收到email 先走去搵support team 但明明我個email 入到去用到架窩

原來連登有neopets post。由小學玩到中六，而家都有耐唔耐開不過由2010年果頭開始尼奧越黎越垃圾，冇咩plot，最中意玩嘅競技場又改版...

關唔關愈來愈少人玩事

而家draik同krawk變晒公廁

咁仲有咩好玩 UC又無

日日去help board貼個ticket number
等到佢覆為止

...
我好似都試過 但比起你 我更加冇野好偷

嗰陣把心一橫改長密碼 連email pw都改埋
開埋生日日期驗證 安全少少（雖然真係好少）

可以submit 埋 ticket / send email 仲有FB inbox
感覺跟得貼d

特雷蛻變藥水80000np都買到

冇 自己同自己玩
換下衫仔都ok嘅 前提要有錢課金

🚽

龍龍唔值錢了

Burlap Doll真係好得意

喺我心入面永遠都係無價

哇ok窩新出架？

有無人知當中發生左咩事 同埋個海盜濫曬又係咩事
玩翻見到pound入面一堆海盜我嚇左一跳

海盜公廁左好耐

你唔係仲有上線咩

fb 佢我諗都無人應，成個尼奧好似比人半放棄咁

有a 但淨係想更新下petpage/lookup

棄坑係棄換寵坑

係 😭😭 同埋狂妄龍

隻色係最新出
仲有油彩色都係

因為有海盜活動可以抽到蛻變藥水同蛋 筆刷 etc 一日一次

我有隻WN特雷甚至係最近係孤兒院到汁翻黎無啦無啦真係唔值錢啦

最慘係當年用UC換特雷 / 海盜啲人

差啲唔記得有PRDK依個term添

屌好開心 竟然有人回尼臭post

以為自己已經死心

加啦頂上面po咗

Added

同你調番轉
得番換寵可以玩

換UC好攰

買完連AC都冇埋
正式比錢棄驚

就係怕所以先唔埋 雖然都有諗過連ac買埋 繼續人格分裂

好耐冇update

算啦 lookup都有隻uc grey eyrie了

唔好買呀 買完會話你隻寵係比人偷返黎
一係封你帳 一係收返隻寵
之前試過換隻UC寵
跟住theneopetsteam話依隻寵係失竊寵 直接沒收左佢

就算買都唔會周圍曬 自己收埋J

來歷不明既寵物要小心

嗰隻咩UC黎

只可以話你唔好彩

a字頭

有排先到4月 想養隻lutari 玩下 王族好靚

你咩名

餵下寵喇Ching

potion

忙啊 上去緊下trudys surprise 同收下interest就算

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 67866 Neopoints!'
Mango Jelly Club has been added to your inventory

180k

搵搵下有個95k

甲由塔

140蚊月費食到飽

不如我地開個grp

小圈子 不了

正

知唔知點搵stuck pets 睇左好多文都搵唔到 google search 既尼一個方法我好似唔work

可以係到傾 或者歡迎尼奧neo mail同我傾呀

我之前係用google site: 打想搵既種類同毛色
不過好似有好多方法 我只係識依樣

依家兩樣都變公廁

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 26262 Neopoints!'
Vile Curse of Pestilence has been added to your inventory
終於有件似d樣

好煩啊開新acc要等四個月先有野玩

UFA:

諗緊U唔UFA:

我都UFA：
WN grey yurble
DN plushie buzz

我都係p字頭喎

其實我覺得我幫我d pet著衫幾靚定係我一相情願

我有name我d pet 做我gf個名，然後分左手就棄養佢地落孤兒院而家有隻都係用gf個名

依點就要問下林克巴
但其實自己鍾意就得

啲寵好無辜
不過都啱嘅，睇見個名都難過

++++

送寵:

想要邊隻既話話我知

+ed, j字頭
btw 廢青盃all-star

你地做咩好似成日on 尼奧咁 佢無app 好難成日online

wa。。好勁喎你，忠實fans

最鍾意返工嗰陣上尼臭

尼臭post 唔係已經沉左n世啦咩
做乜突然間死灰復燃 變得咁活躍

好滾動

好想瘋狂玩尼奧銀行大搶劫

復仇者號我玩到上銀
手速壓制

而家無乜人玩，拎盃應該好易？

Congratulations!!!

You have won 760 Neopoints.
You also win a Gold Trophy for completing all of the rounds!

有無人識玩特麥克滾滾 我永遠一分鐘就完

係 基本上已經淪落到...
月初果陣求其9玩就已經有獎盃咁濟

減速再加速跳
禁實跳

呢兩種都有用

唔知點解冇左好多game

7.21

正想講721見

一野換到

Nc？

咩黎？有活動做緊？

媽呀尼個色真係好靚呀 我好多寵都好想要啊 唔夠錢呀
我lab 都未買呀

蛇蛇

This birthday treat can only be fed to each neopet once per year.

有冇搞菜

x999,999,999 已準備
明天將會派街坊供各位使用
讓大家盡情享受使用海量Suap攻擊敵人時的秒殺快感
但煩請使用時記得只在競技場中使用 切勿用在現實生活中 以免產生不必要的誤會

3 - 4 GBC 》 3 BD Candle
1 -2 GBC 》1 BD Candle

你對寵名冇乜特別要求嘅話
我可以拎啲荒廢lab幫手電下

唔好做人肉沙包

真咩！咁不如我喂隻寵飲hissi potion再比你啦

現實唔夠錢用 係尼奧都唔夠錢用
大家有幾多積蓄 開左三個acc 尼幾個月先啱啱100萬 無trudys surprise 真係搞唔掂

可以呀 幫你電現有嘅寵又得 電我原有啲lab rat又得
雙管齊下都得

依度啲人巧有錢的
me係仇富窮撚

呢到啲有$人會直接用泉水搞掂佢

你有卡多提金盃點會無錢。。

For example Epna

RICH

師兄係咪認錯人我ade字頭 新acc開左6個月

Category: Codestones | Items: 16 | Qty: 4,858

有無人一齊pound surf

係咩sor點解你隻寵年紀咁大

全部都係汁架 龍龍都係汁的

Qty: 802

BD
RS

好耐冇打BD

打BD已經係除咗收息同trudy之外最易賺錢方法
而家rs真係不了

btw BSS又升返

而家能力值要到幾多先稱得上係BD

你講換寵嗰d?

係呀 同埋換寵個d好似唔收lab出產既 低level高hp既寵

自己睇
前提係一定要係靚名

You feel a chill and a bit lighter... GAH, a ghost just stole 1,363 NP from you!

而家random events係咪唔會再出Lutari beads?

聽日見

龍龍真係唔值錢了
又係孤兒院汁到只
但BN

UFA先

可以帶埋比朋友仔飲呀 天氣熱帶多支

2支平過1支

無事嘅可以報個平安

冇事

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 9898 Neopoints!'
Doughnutfruit has been added to your inventory
唔值錢了

9899sell to me?

self-use

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 42424 Neopoints!'
Faerie Hissi Morphing Potion has been added to your inventory

尼個其實係咩黎 咁好有potion送既

呢個即係喺尼臭官方商店搶稀有/值錢嘢, 叫restocking (rs)
你平時如果想同其他玩家買好嘅morphing potion (mp), 貴嘅可能要幾百k, 甚至1m+

但係其實呢堆mp一開頭就係喺官方個magic shop度賣出嚟, 大部份呢d mp喺magic shop賣嘅價錢講緊係大約50k-110k, 所以有唔少人(restockers)會不斷喺官方商店度f5去搶貨, 搶到再賣返出去, 咁樣賺錢

以我上面搶到嗰枝mp為例, 佢市價大約800k, 我賣得出就可以賺到~750k

所以rs接近係尼臭入面最能夠賺大錢嘅方法, 但係你要訓練到眼明手快, 同其他人鬥快, 快過佢地先搶到好貨

ching有無link第一次聽尼個野

#2有條jellyneo講rs嘅link, 可以睇下先

好詳細
我以為懼巴淨係會回 “商店”

不嬲大家有問題嘅話, 我識嘅都會詳細答
同埋見新入嚟嘅巴絲問可以點賺np, 咪一次過講詳細d, 等大家知多d

最易嘅fc都停咗好耐

係咩?
呢個我唔知
竟然連fc都冇埋

我停玩咋

呢排好似都少咗見你on

又唔回post

有p牌嘅你

唔歡迎P牌

冇啲咁嘅事 唔好扭曲我嘅說話

fc又係咩 死啦我脫節左 我靜係識去moneytree 搶下NC野咁

food club
每日跟其他人/自己落bet
正路嚟講 長遠平均可以賺一個double
account年齡越高 可以落嘅注就越大 賺得多d

有個舊ac 唔記得左生日日期（可能之前亂打）
有冇得recover返

冇
死左條心佢

有無人知點樣upgrade inventory？ 我記得我以前有整過

原來Chia擘大眼咁醜樣

The priced items on this list would cost about 51,437,577 NP!

好窮

我每喺日競吃俱樂部賺到啲錢攞曬去轉Wheel of Extravagance
我喱幾個月日日轉，轉咗至少一百次，都未拎到個頭像

上次喺Charity Corner個perk shop用咗3000點，買咗Avatar Goldmine個perk，限時嗰十四日都係拎唔到個頭像

連儂寵

Item name: Covered in Sticky Notes

窮L表示未玩過Wheel of Extravagance

去銀行禁一個制拎利息就已經夠錢去轉Wheel of Extravagance

ching very rich

Charity Corner 2018 有個叫 Bigger is Better 嘅 perk，
可以增加物品櫃嘅容量由 50 增加到最多至 60，以下係效果圖：

Jellyneo 詳細啲嘅介紹：

我有個頭像了但我係想要個brush

Ching 你通常restock啲咩呀？
我玩左咁耐我都係未識RSing

巴打 你好似重有錢過我

儲錢買筆刷 應該平過轉喱嚿垃圾Wheel好多

接濟me ok?

我連rainbow pool都未出

我直入元朗

尼奧狗live住看

接唔到

好驚比人打

而家試緊 好似真係好難窩 根本就唔update

Zombie Blumaroo Morphing Potion is SOLD OUT!
You have to be quicker than that!

你地用咩機搶 我用緊macbook 心傷到我即刻插左個滑鼠落去

呢件好似蝕
desktop

佢大概幾耐update一次 定係無定時

true
屎水都驚

me比人斬死左唔好唔記得我

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 48888 Neopoints!'
Zombie Blumaroo Morphing Potion has been added to your inventory

diu真係蝕左8000

香港人加油

好

多

人

冇定時
不過其實而家見到間店冇貨
最快5分鐘內都已經會入貨
當然間間唔同

一開始學係咁
唔知邊d貨有得賺就可以睇jellyneo個item database check市價

Pirate Krawk Morphing Potion
1 in stock
Cost: 1,073,737 NP

比做以前我見到一定嚇到傻

full gear neopets

藍底

唔該同我油返做shadow先

... and he changes colour to Ice!!

點解你哋可以玩到咁有錢

睇live 好sad

依度啲人有時間

wodf 都夠錢買，係唔係癲

好多人畀狗拉咗

係

_mariokart_ nm我

^_^

有無朋友想一齊瘋狂pound surf

好懶，refresh好嘥時間

我通常淨係喺喱個網搵 stuck pets

或者喺 r/neopets 個 Discord 睇人哋 pound 咗邊隻

多年前曾經係pound見過uc grey poogle好想汁到一次

見過uc plushie zafara
這些機會

eternal blue everyday

尼奧打手返唔返到工

返到a

發生咩事兩個月汁到第三隻draik

變咗🚽

... and he changes colour to Robot!!
幾日後就變成咁

好羨慕你呀

開心仔 穩反其中一個舊account lu
加一只精靈阿卡拉 UFA先

我咁岩依排申請返個新帳號黎玩

8月5號齊罷工

咁d小朋友點算
利申 每日收錢上lihkg

DD

全AAA無問題

文盲上次唔識串字冇全AAA

好高挑
祝大家夏天快樂

最近想換畫風

btw

Neopets Art Exchanges Summer 19

aaa又係打到我死死下 次次都係打細妹 重要好多個分身我無時間打

今日第一日我就作死簡左challenge AAA 無獎盃了 complete唔到了

有手機APP未 ? 再冇新發展好快執笠

A "Team Prize" can be earned by completing a team challenge on the weekends. This is not mandatory—working in a team just offers a special bonus item upon successful completion. You can stick with doing the regular challenges by yourself if you want.

打classic

有無朋友肯同我打team challenge

You already took up my challenge, solo. It's too late to go back and play as a team now.

無分身咩

有一個
AAA ok?

其實唔AAA都得

睇你你打唔打 因為我淨係打到細妹

如果揀AAA 要你都打贏AAA先有獎
我分身無所謂
細妹 is ok

sent

想打AAA，
請問有冇巴絲可以send邀請嚟？

幫寵換衫真係好治癒呀

好眼瞓

已搵到同完成challenge，所以唔需要喇

諗唔到襯咩background/foreground/garland

好多霧果個

出面多咗好多屌前線post

你地會唔會課金買nc

me第一次用信用卡就係用黎買NC

下 總共買左幾多錢

唔知下年會變成點呢

課過500都冇

想問邊個係happy字頭個個 j左你d 寵 好impressive

狂暴警察

this ching

大佬

換寵達人

想要嘅一隻都換唔到

不敢想像
可以嘅話想開心咁去真正嘅野餐

唔係靚名

而家得converted...仲有咩門路可以換到uc..

BD + custom> 靚名 converted > train到變BD 靚名 converted + custom > （然後都係換唔到UC）

前兩日汁到隻280hp 既.. 加埋其他野可能700-800hsd 既...不過bn ....

bn

5790hsd
BN

被罷工
可以返屋企玩尼奧了

Ching做盛行？

theneopetsteam

搭巴士出去返黎困住左係地鐵站

冇得玩尼奧了

尼奧都罷工

點解呀

仲諗住今日有時間打下daily dare 好想要wearables

嗰個Splattered Snow Mask同琴日個Bony Spikes Foreground係AAA prize嚟，唔使即日玩都拎到㗎，8月21號前打到AAA都可以拎到個獎品
衹有Release Day Prize先係即日打先有

下！原來係咁㗎 咁如果我有一日漏左打呢？會唔會無獎盃

會
變參加者

oh shit 第一日作死簡左aaa 但打唔過

玩classic

classic 都打唔過
所有mode試曬

...

jn 有yt channel教點玩
day 3有得屈分先過到

我都有睇 day3都係係牆角un下un下

入到啦！

對抗極權唔可以輕易低頭屈服

而家先出黃大仙

觀塘線正常返未

又收左皮

屌黃大仙好多tg 唯有轉場
中午已經恢復咗

都話罷工囉
網龍網絡控股有限公司（香港交易所股份代號：777）是全球領先的互聯網社區創建者，在開發和擴展多個互聯網及移動平台方面擁有優良往績，覆蓋用戶數以億計，包括建立中國首個網絡遊戲門戶 -- 及打造最具影響力的智能手機服務平台 -- 91 無線，91 無線於 2013年以19億美元出售給百度，此項重大交易是當時中國最大的互聯網收購合併項目。

尼奧而家係under jumpstart
jumpstart比netdragon收購咗

唔知comic con會唔會有新野發表

原來如此

原來有

Sunnyneo？

JN

咩黎....

渣ga

你地今日個dailydare識唔識打 好似好睇運仔 死都上唔到3500

Jn點解早一日知道day 5係Sutek's Tomb

冇gear 身上得退熱貼同幾支水

合作

neopets mobile demo

我打到了

OMG！

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 58585 Neopoints!'
Zebie has been added to your inventory
ub

我諗唔會。

我睇Jellyneo話過往喺天天鬥你玩嘅活動完結之前，完成晒所有challenges，都會有獎杯。

碌落最底有講﹕

咪即係漏咗一日會冇盃

睇你想講今日漏咗一日冇打，第二日打返
定廿一號前漏咗一日冇打

Hee hee hee!
The ray is fired at ...
... and she changes colour to Blue!!

Like my mood

召喚時髦寵物時尚教主

而家 RN 5L draik/krawk custom + 小小stat 可唔可以換到uc

娜娜

Common RN一定得

叫Pheip

同意

好多年無見人玩回憶番曬黎

好正

好想要Extravagant Saddle
玩到屌曬老母都玩唔贏個mini game
同埋可惜擺唔到落Epona度

不推文回覆

連仔真係高汁過草泥馬好多

唔推尼奧post

非常時候要用非常手段

就有手機版添

可以收皮

really 我仲以為讀得下好似ok tim

Ching咁直接架

無謂哂錢 好似係

佢就左好耐都未出

冇錢請it狗

但係佢又整到個手機game出黎比大家刷np

ocamp is a mk behaviour

把遮用黎遮隻象會唔會細得濟

want her grab my hand teach me english

一束射線指向了Dcave，

它 變成了一隻藍色恰恰！！

我隻hissi 買lab第三日咋

無佩戴防毒面具 頂唔到毒氣攻擊

原來六月出咗隻stealthy petpet
又要洗錢

原來未release
彩虹池呃鳩我

我宣佈仲有唔夠半個月就滾豆日

你係會直接買一隻油咗嘅
定係買隻普通嘅再自己買pppb油?

一見rainbowpool有已經買咗pppb

而家放咗枝pppb落gallery?

我揾唔到gas mask -like wearable
有無介紹? 一係轉steampunk

Gall本身有一支
而家sdb有2支

點解你地都咁有錢

讀書錢都冇

屌唔記得用不推文

睇live碌social media睇到就喊

知不知道為何我們擁有這麼精良的裝備
擁有豐富的資源
擁有強大無比的寵物
買昂貴的物品當粹銀
其實我們的背後有外國勢力 有幕後大佬資助我們遊玩

係唔係Netdragon啲人罷咗工去機場
上次8月5號都係咁

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 27822 Neopoints!'
Spotted Koi Morphing Potion has been added to your inventory
chi sin, 查完價先搶都搶到 仲要ub

外國勢力

*唔係ub, 但係都900k+

散水撚我屌你老母

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 98789 Neopoints!'
Blue Draik Egg has been added to your inventory
junk

不割蓆a

請搭時光機回5+年前

2014

百屌成材

捱唔捱到9月美國國會

7月起已經抱住 見步行步嘅心態

記得睇

Not been paying your bills eh? The Tax Beast arrives and takes 10% of your Neopoints away!

聽日上 放工記得睇

睇完星期日上街

聽日last day

blocked

就算係last day 都依然係

diu唔記得開不推文
sor

wnat p牌?

放工日撳撚晒成副身家出嚟先

... and she changes colour to Candy!!

套lab有d料到。。。三日變一次

但candy poogle 好樣衰 我要電到出plushie/msp

今日個AAA揀咗當冇揀到

我都發現左！我打曬4個account 先發現

有bug? TNT

想點仲未打到 喂大佬聽日返工我無時間打

唔緊要 後日去維園就得

Welcome, 用戶名稱沒有填上 | NP: 2,019,818,777 Logout

Account Type: Ultimate Riches!
Current Balance: 4,777NP

為表示今天的不滿 本人決定從銀行戶口提取大半身家
以癱瘓銀行正常運作

我好窮：

蕉 | NP: 612,721,811

分身仲少：
蕉分身 | NP: 8,964

Congratulations! You have been successful the Neopets Auction Lot No. 193212383 (for Parachuting First Aid kit). We have added this to your inventory. Below is a list of all the bids in the auction.

Bid : 4000 NeoPoints, placed by 宋go宗
Bid : 3005 NeoPoints, placed by davymuncher.
Bid : 3004 NeoPoints, placed by chillywilly411.
Bid : 3003 NeoPoints, placed by davymuncher.
Bid : 3002 NeoPoints, placed by chillywilly411.
Bid : 3001 NeoPoints, placed by davymuncher.
We hope that you had fun participating in this auction!
Yours Sincerely,
The Neopets Team!

KAUF
(profile) 57 58 +1 35,000 525,000 2,030,000 +286.67%

今晚遮打有緣相會

11081216

game同現實都好撚窮

今日變左kyrii 了

我預見到買morphing potion d 錢都可以不如我自己買pb油

yes
幾時hissi day

包養me ok

傻啦 依度一年學費都唔夠 自己都養唔起

我淨係喺尼臭多$過你

到你畢業返工就好快扭轉

Hello testing

Ching甩牌

法倫功派報紙

we connect

20:06仲剩好多位

comingggggg

早知行前d
乜都聽唔到

[置頂]今晚八點遮打花園集會

見live po啲人話兜去另一邊

行唔到出去

啱啱先落狗鐵

終於聽到

聽到好少only

畢咗業做緊廢青

新中銀嗰邊聽得好清

播片前一陣逼前咗 聽到

臭港死废青破坏经济 垃圾！

今年fg？我都係

me2

who

好多大哥哥大姐姐
小妹今年先考完dse可以瘋狂玩尼奧

唔知呢

no黑歷史

做乜Send Team Challenge比我
明明本身諗住是但Send 個分就算

me一日都冇玩

嚟緊罷課開始 希望唔會因此defer/冇u grad

ho qq

yeah so pure so true so childish

今晚十點正 窗邊咆哮

利申：10點嗌咗 但個心理關口好難克服

我啱啱打左半個鐘先打到350

明天見

Ching終於肯喺尼奧po

今晚試下先

當818集會差不多去到尾聲嘅時候....

行完去緊食飯 經cwb入 由出門口到入維園用左近五個鐘

下次準時啲 就可以一野去到最入

我淨係喺SOGO都企咗最少成個鐘
啲人係咁打尖，我完全向唔到前行

不過多人係好事嚟嘅，琴日喺紅磡見好少人

3點cwb逼到6點先入到去

2點9喺炮台山站開始行 3點到維園

留到9點幾鳩叫

經過今日之後
冇人可以再笑我腳臭！！！！！！

電話冇電
衝返屋企叫

daily dare 要日日打真係好辛苦想放棄

棄驚 轉玩香城Online

點解SHOW唔到地圖嘅

flash

2020就冇flash用了

yes 所以要轉驚

粒豆係咪升左值....冇玩一排 見到200m?

佢開2b都得

neopets 是咪又down左

sold for 660k

mutant 真係一只丑過一只.. 丑到反胃

Old news.....

Mutant poogle

mutant poogle 成只神獸甘

我覺得佢醜得嚟又幾得意喎
個顏色配襯再加埋啲陰影幾好睇，係個姿勢核突啲啫

嗰啲咩泥色、金色、銀色、星星色重唔掂拉
Origami Jubjub就真係醜樣嘞

agger

btw 吾系甘牙

polkadot 又係...生水痘咁

大家點賺錢？

我靠買股票⋯

唔賺

競吃俱樂部 Food Club（for old accounts)

大概每日 9:00pm NST 至 1:45pm NST，㩒Place a bet

另外開個window，入http://www.
跟住佢寫個10個bets

就入晒去Place a bet嗰版，bet amount有幾多就落幾多，一個一個bet咁入，入晒10個

第二日㩒入去 Collect winnings，好彩嘅話就有錢賺，唔好彩嘅話就冇錢

免責聲明: 投資涉及風險

成年冇按入去，有隻股票升左1773% ，又一個一百萬。

試下睹博先

三毛發現

Mutant滾豆世界第一

QE中咗150NC

最緊要政治正字

兄貴

講NC你rich d

今天是科硫墩的展銷會，主辨商為斯洛斯博士，他是著名的發明家，他為尼奧世界帶來了一些既是福音又是災難的武器。因此，來臨的寵物絡繹不絕，有一些是不懷好意，有一些是喜歡收藏，有一些只是用來自衛。
「癢癢射腺槍在哪裡？倉庫只剩下一支了！！」斯洛斯博士向一隻宇宙滾豆咆哮著。
「我...我.....對...不起....我不小心把送貨員嚇跑了，他們不願意再送貨了。」宇宙滾豆低頭地說著，不敢對看斯洛斯博士充滿怒火的眼睛。
「你知道癢癢射腺槍每年為我們帶來多少收益嗎？」
宇宙滾豆點點頭。
「那麼你知道，道歉時要怎樣才顯出有足夠的誠意嗎？」
宇宙滾豆抬頭望向博士，他發現博士的表情，好像有點不一樣。但滾豆就是不知道答案丫.....噢，不對，那枝射腺槍用來拍賣不就ok了嗎？
可是，博士並不接受他的建議：「商店魔法師那混蛋有在賣呀！！！！一支頂多讓我們賺1000NP，倒不如用來幹些更快活的事情。」
博士隨手便拾起了唯一一支射腺槍，射向滾豆的觸角上。
「丫丫.......不要！！求你了！！！」觸角是宇宙滾豆身上最敏感的地方，配合射腺槍的威力，就更加事半功倍了！
「我的奴隸阿，這是懲罰。」
博士不但用射腺槍刺激著滾豆的觸角，還用手不斷撥上下套弄另一支觸角。

屌你用公司電腦打出唔到呀求其禁個出黎

點會打唔出呀大佬
我唔信

and will be out with prizes early next week.

拖手仔

yes
隔離兩個都係囡囡

厹

冇啲咁嘅事 唔好膠化左膠活動

唔夠人

邊區a

中間斷左

好密

聽日觀塘定機場

我入機場你是咪跟我入

驚u a?

相認

你男定女

有J絲打

Banago the Infamous Cherry

有蕉絲打

ys

Oops! It appears you have already entered this contest. (If you're curious, you entered on 24 Aug at 06:11 am NST.) We'll be judging the winners soon so good luck!

希望入選Random Contest

借

比較咗MTR個禁制令真係有古怪

仲記得Obelisk war果陣貪得意買左1萬隻1NP既Tyrannian Acara Plushie之後Charity corner 35k放晒
果陣銀行收緊130k daily interest
屌佢老母之後買左粒原來係Dupe出黎既Super Attack Pea之後無啦啦比人freeze左就冇玩

抵你賺咁多

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 9696 Neopoints!'
Chocolate Coated Tangy Cheese has been added to your inventory

玩左咁多年都無乜為自己既寵物認真地customize

假如他朝有日入咗冊
記得唔好比個po沉

都係每日留個名先
如果冇留可能就係被消失了

被嫖妓

輸左應該入集中營

輸咗就去台灣同網友扮sheshe結婚

它 的毛色變成了殭屍！！

又發威

台妹

yes 靚女

它 的毛色變成了暴虐大地！！

msp

是
整親邊度

my heart😭

希望問卷嗰個唔係真

you think too much la

你今日嗌咗未

天滅777

但係我唔想尼臭執

我要攬炒

唔好攬埋尼臭

黨鐵我屌你老母

小心呀

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

不過依排都冇興趣做任何嘢了
毋忘612 721 811 831

fat fat

報平安
一陣入高汁暴大

屌埋老婆屌埋個女

好懶

到真係望住啲ASM同deadline 就唔想返學了

跳閘有冇俾人捉

罷課is ok

想 但應該會比屋企人屌打

Error 543
The origin web server is not available

我好細個玩開，密碼唔記得左，生日日期又唔記得嗰時作咗咩日期：（
Send email去又冇人覆，facebook inbox又係：（

試下再send

之前罷工 被清算

聽日可以見到西裝友
簡直係咁多日嚟唯一嘅救贖

O say can you see

By the dawn’s early light

好想衝前啲但放唔低屋企包袱
受我一拜

聽日記得唔好街坊look
formal啲

得啦

西裝jai jai 黑絲
一舉N得

Conductors Tuxedo

Broadcaster Jacket

尼臭有冇黑絲

Pitch Black Tights & Boots

何以這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

尼奧打手比人捉左?

尼臭打手報平安

變咗blue ruki

7.7

好耐冇上尼奧
新出嘅steampunk blumaroo都幾靚

ho boring

耳仔

Pupa

唔係撿左啦咩？

壽xxx

？

光復香港

faan gung??????

壽終正寢

hai a

rich

me find ng dou part time

ptgf

cosplay faerie queen

油頭毒撚 不了

平胸港女 不了

tui po a

send email a

me 說話2聆聽3

後門狗唔記得中文細分了

以前細個玩 勁鐘意玩

唔知去邊到山洞 跟住撿到個聖誕油漆 勁貴

太耐冇玩
唔記得PW 又唔記得Email
Sd咗email去問點搞
希望快D有reply

唔會覆你架
你去help 個討論版 搵tnt 開的post 打你個reference number 佢先會處理

今年唔抽獎了
又求其買啲鳩item送比大家

咩抽獎？

Moehog S鳩?

以前有個尼臭post打手會搞啲濕鳩抽獎/交換禮物活動

五大訴求達成後考慮下

想要黑暗新星杖

candychan

我無錢我送蛋捲得唔得先

杯葛樓上啲有錢佬 啲寵飲開靚紅酒
唔好送比佢地

但要送俾我

狂收OFFER cannot carry any more items! The maximum anybody can carry is 50.

豈有此理

食到濟啦親

食啲生果

食舊餅

次次碌NF list都總會多咗
Account Frozen

突然發現第一個post就已經有尼臭版五大訴求 缺一不可
賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動

無參與過劇情活動

咁要玩到有為止
缺一不可

點玩

依排未有劇情
唔知阿塔都嗰個仲玩唔玩到

仲以為你話幫寵寫下webpage 整下設定個d
雖然我兩樣都無咩做過

除咗我
個post有玩嗰啲都潛晒落海底兩萬里
其他嗰啲老屎忽全部都奸商

so sleepy

happy karcheek sleepy karcheek
pur pur pur

啱啱訓着又比老母叫醒叫我去食團年飯
利申：發咗3日燒未退

rip

唔死得住
要死都唔係發燒死

Sunday can join?

if 退燒 then join

while(五大訴求=false){
上街;
}

我要雙普選